Hindrik Timmat kaibas et temmäl om Kõnnost Josep Häidsoni käest sada 6 Rubla ja 1/3 linna semend, et Josep kutsmisse perrä järgi mödä 3 kohto päiwä kohto manno ei olle tulnu.
Kohhus mõistis, Hindrik Timmati nõudmisse perrä et Josep peab se 6 Rubla ja 1/3 linna semend, peab Hindrik Timmatile ärrä masma ja saap 3 jargmist kohto päiwä Josepil kohto otsus kulutedo.
11 Märzil peab masseto ollema.
